北歐冬天衣著/鞋一問

黎緊1月去北歐半年
想問各位巴打係落雪o既地方有冇推介咩鞋款
Boot? 雪靴？
淨係聽過danner 但好貴
仲有上身著the North face 3in 1 個類夠唔夠？ 成-20度咁凍
感謝各位

我覺得danner 唔防滑
可能要搵下日本個隻雪爪

有冇咩鞋推薦

你北歐邊到又唔講

仲有個個人體質唔同

我10度以上都可以T shirt短褲
咁我用我標準答你又有意思?

Danner vibram底點會唔防滑

冇著過vibram底

芬蘭

Timberland 有冇邊款係岩嫁？

咩城市呀你住晒咩 新界都凍九龍兩度啦

Nokia 附近

vibram icetrek

vibram得某幾款防滑 防冰 咪老點人 買錯十條腰都唔夠斷

vibram唔係大晒
不過如果係一般係城市入面d路面雪應該無大問題

其實主要兩樣野啦一黎防滑
但防水先係最先決

你d雪踩完上腳係鞋面會化返做水
濕左入面隻腳就會凍到仆街

Timberland boot
定red wing 8146夠用？
我見timberland 底話做到個效果

真係功能先決的話唔會係呢D牌子
但係個樣太outdoor你又未必鐘意

無魚與熊掌既

無乜black ice雪地買對gortex 高筒都ok la 上overlander果d睇下 買對特價靚野好過timberland d垃圾

去當地正正經經買對雪靴啦
手套好撚重要

大城市d路係咪應該無咩雪 就咁著波鞋會唔會仆街

冇會員優惠 有對danner想買

邊對 大部分都好撚重 試完自己上網買

之前去瑞典
著timeberland黃靴
要著好厚既絨毛襪
羊毛襪唔夠做

翻到黎對鞋係咪已經殘哂？

係 因為係咁濕水
同埋我朋友著舊既timberland去 可能因為已經舊 d坑紋磨平晒 會好冼

有冇人講下衣著? -20度

Sorel囉

上年去北歐問親戚借左件Columbia好厚既羽絨褸，入面就保暖底衫+裇衫+冷衫
反而褲就U記打底褲加佢果條防風毛毛褲就夠
鞋就beam boot加羊毛襪

一條打底褲加牛仔褲係咪夠？

-20咁著凍死你

之前去helsinki exchange都係timberland黃靴走天涯
完全冇問題
利申 我去到十二月就走咗 唔知一月情況係點樣

Ll bean

Barbour

我之前都係牛仔褲+打底褲 不過如果長留室外 會腳趾慢慢開始冇感覺
有時好凍就打孖打底褲
有d毛毛打底褲 一條頂3條u記打底
利申虧

咁我都唔係工作 讀書為主
我係怕係室內對腳熱到出汗
如果著red wing iron ranger 去 係咪玩自己

老牛+普通皮鞋/波鞋/行山鞋。
凍落就慣，唔理得咁多
利申：helsinki

唔滑咩？ 對腳咪超凍？ 負成20度

唔滑咩？多數唔會，因為路面會舖碎石，除非你行斜坡。
對腳咪超凍？多數喺室內，室外嘅話，忍吓啦，慣咗就冇嘢，唔會凍甩腳趾嘅....

有冇咩鞋介紹

冇喎，普通鞋okay

唔係掛，見有巴打講過著converse凍傷左對腳，變左紫色

去到先買啦 香港買又未必岩 去到都係差唔多價

我都係timeberland黃boot走天涯
着厚襪其實ok.....落街買野好多時商場都有暖氣
出面着幾多都唔夠一件打底暖
平時都係打底hoodie羽絨 手隻就一定必備 唔係隻手凍到你彊
夏天衫就唔洗帶啦 買張機票去東歐 捷克波蘭 果度h&m同香港差唔多價錢

淘寶厚身底衫褲+防雪手套+羊毛襪
u記heat tech長頸巾 圍到兩圈個啲用黎遮埋塊面
面衫褲隨便厚身衛衣牛仔褲
加Columbia雪褸
北歐周圍有暖氣 一入室內著太多除都除唔切
鞋就普通狗牙底防水靴 路面都鋪左層砂 唔行冰都唔會跣親

最緊要係包緊自己唔入風就ok
當地買啲野貴啲但幾襟用 雖然我無咩買過衫

住過北極圈附近經驗之談

冬天一件長羽絨，抓毛褸入面著冷衫同superwarm就夠。著兩條褲同厚襪。一定要著timberland，唔係會跣死。手襪、頸巾同冷帽就一定要。

三、四月開始我就轉著superdry, 仍然要著timberland, 因為融雪跣到爆

利申：北過你

留名

出年去瑞典半年

咩都未買 係咪得佢聖誕特價先買

無見到瑞典有過咩大特價
Amazon買好過

thorogood 好似平靚唔知正唔正